其實有咩好拗, 九西呢席如果唔係郁民攞返, 邊個攞都無分別

係人都知共產黨無野驚, 最驚就係郁民quote尚書孟子聖經、望住泛民議員冷笑、喺議員座位中間個行梯到唱歌跳舞跟住up上facebook
郁民落選後相繼有dq、旺角重判、民族黨非法, 你地覺得真係巧合?
香港人放棄郁民個日已經放棄咗自己, 仲有咩好講?

系
六仔又唔出山，香港人徒嘆奈何

得罪講句 呢個位本身就係毓民

唯有捐錢畀MyRadio留住香港政治最後一個真理來源

得罪講句
香港嘅國民黨運動(李登輝時代前)、民主中國運動(至2013年)、本土派(2013年後)、城邦建國(至2016年)、非城邦建國(2016年後)、推翻基本法(至2016年6月前)、永續基本法(2016年6月-2016年9月)、全民制憲(至2016年6月前; 2016年9月後)本身就係屬於郁民一個人嘅運動

正確 冇得救 新移民果班人一定多過年輕果班 老一輩就一定多數投建制 即係你投咩都好 建制係必勝

緊是啦 6撚輸撚左 到今次無選 都一堆泛民人社雜種 起勢咁屌佢 就知佢有幾大影響力了

唔講佢嗰席係咪關鍵一席，淨係聽佢喺議會鬧到啲官狗血淋頭咁，至少可以一泄心頭之憤。反觀而家議會入面嘅飯民，講嘢詞不達意，亂噉嚟。我已經好耐冇留意立法會嘅新聞。

教主去左高雄幫泡菜魚叫陣唔得閒

唔好咁講, 交流下姐

的確毓民嘅學問同埋論述能力係現今嘅立法會無人能及

係 雖然佢係撐國民黨但佢去晒兩邊競選總部

貶民:佢收共產黨錢

你地免費幫人做野添

睇左好耐曲定直

不過教主的確改變左成個議會內外既生態，由社民連，人力，到熱普城

教主一輸，成個本土派都收埋皮

咪國民黨狗一隻

國民黨個名叫國民黨^兩蔣個國民黨叫國民黨^兩蔣反共 -> 國民黨反共

好心咪再打稻草人啦⋯⋯
笑唔出囉

其實有一樣野樣野係佢夠惡 打爛仔交
又有本事駁返人哋
泛民同埋建制都冇
同佢鬥冇好下場 真係同你死過
你見啲建制泛民都怕左佢
佢一冇咗喺度
689嗰啲仲洗鬼驚你
依家咪俾人食住過勢

時事台班ching而家歌頌台灣政客為敗選致歉、泛民唔識反省真係好到肉
想當年深得台灣民主政治真傳嘅郁民敗選之後, 無論郁民團隊、熱普城定網上郁民fans都好謙虛咁自我反省, 一句都無屌過九西選民/香港人 (好似係咁)
郁民、郁民黨嘅氣度同泛民黃絲真係高下立見

發覺樓主抽毓民水啲 post 都好高質

true heart

黃毓民系共產黨最忌諱既「公共知識分子」

「公共知識分子」影晌力並非來自
學識 資訊 分析對錯

而系 引發思考/引發討論

將眾人既 懸念 轉化成 共識
從而凝聚成一股 非建制力量(討論區/網台/地區組織) 與 建制(政府/議員/機構)抗衡